{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052576",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=11038&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해바다가머무는집"
    },
    "text": "当ペンションは、最高レベルの朝食サービスとオーシャンビューを楽しめる客室をご提供しております。 特に、クロッフルとダッチコーヒーで構成された朝食は非常に人気があります。 また、別途の費用なしで屋外の個別バーベキューを楽しむことができる環境も提供されます。 周辺にタレンイ村、園芸芸術村、ドイツ村、尚州海水浴場など多様な観光名所があります。 予約をするときは、20代の大人男性4人以上で構成する場合は予約できませんので、ご注意ください。 チェックインは5:00で、チェックアウトは22:00以降です。 無料Wi-Fiと駐車が可能で、送迎サービスは提供しておりません。 非常に多様な種類のダッチコーヒーと共に最高水準の朝食が提供され、利用可能時間は午前8時から9時までです。 バーベキュー施設は炭とグリルを提供し、利用時間は夜までです。 屋外バーベキュー時には蚊取りランプが設置されており、5月から10月までバーベキューを申し込むと野菜が無料で提供されます。 最大人数を超過した場合、入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 また、ペットの出入りは不可であり、利用施設の紛失および毀損は利用者に責任があり、火災危険物質の使用とゴミの分離にも注意しなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "朝食にはどのようなメニューがありますか？",
            "answer": "朝食はクロッフルとダッチコーヒーで構成されており、非常に人気があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "はい、別途の費用なしで屋外の個別バーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "周辺にはタレンイ村、園芸芸術村、ドイツ村、尚州海水浴場など多様な観光名所があります。"
        },
        {
            "question": "何時にチェックインできますか？",
            "answer": "チェックインは午後5時です。"
        },
        {
            "question": "何時にチェックアウトする必要がありますか？",
            "answer": "チェックアウトは午後10時以降です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスは提供していますか？",
            "answer": "いいえ、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "朝食の利用可能時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食の利用可能時間は午前8時から9時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用時間は何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用時間は夜までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを申し込むと無料の野菜が提供されますか？",
            "answer": "はい、5月から10月までバーベキューを申し込むと野菜が無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットの出入りは可能ですか？",
            "answer": "いいえ、ペットの出入りは不可です。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損について、責任は誰にありますか？",
            "answer": "利用者に責任があります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用とゴミの分離について注意事項はありますか？",
            "answer": "はい、火災危険物質の使用とゴミの分離にも注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室料金はオンシーズンでも変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 437,
        "QA": 498
    }
}